究竟係有"卡"先定有"card"先

正評 card
負評 卡

未有"卡" or "card"字前係用咩字去表示

有卡關定有達哥先

Store 士多

咭

Card

舊時應冇卡 叫小紙條

唔係應該叫牌咩

啱